[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 34

點解冇人開post

坐左15分鐘已經有兩條友禁鐘仔

唔好再f5舊post ok

初次加入，近期太得閒

長假期過後大家都hea爆

根本未有人有開工mode
日日都接近0工作量

初次加入，刷緊三國無雙

去呢個post.

職場新鮮人 人事咩9都唔識

其實好多野等住我做但冇咩動力